689一番話道出了選舉真相

冇錯 民意高唔等於做得好 唔等於唔賣港
有票唔等於大曬 只不過三舊屎選一舊
大眾往往係弱智 投意識形態多過投個人能力
所以食屎都食得津津有味

係今次選舉睇清香港政治係兩大小圈子玩撚晒.

123